{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dalgwa7penseu-igsansi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Moon and 7 Pence"
    },
    "text": "Moon and 7 Penceは益山内に位置しています。 この宿は済州韓屋村から約30km、国立弥勒寺址遺物展示館から約2km、Mireuksa Temple Site Stone Pagodaから約2.2km離れています。 宿内では無料Wi-Fiを使用できます。 このホリデーホームにはMireuksa Temple Siteから約3.1km、Iksan Mireuksanseong Fortressから約5.7km離れており、エアコン付き、寝室2つと薄型TV、冷蔵庫、電子レンジが用意されているキッチンがあります。 タオルとベッドシーツも提供されます。 近くにはIksan Godori Standing Stone BuddhaやSeodong Parkなどの名所があり、最寄りの群山国際空港は約43km離れています。 Moon and 7 Penceは益山の中心部から約10km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Moon and 7 Penceはどこに位置していますか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceは益山内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceから済州韓屋村までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceから済州韓屋村までは約30kmです。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceから国立弥勒寺址遺物展示館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceから国立弥勒寺址遺物展示館までは約2kmです。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 PenceからMireuksa Temple Site Stone Pagodaまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Moon and 7 PenceからMireuksa Temple Site Stone Pagodaまでは約2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、Moon and 7 Penceでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceの部屋にはエアコン、寝室2つ、薄型TV、冷蔵庫、電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceの近くにはIksan Godori Standing Stone BuddhaやSeodong Parkなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceから最寄りの群山国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceから最寄りの群山国際空港までは約43kmです。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceから益山の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceから益山の中心部までは約10kmです。"
        },
        {
            "question": "Moon and 7 Penceのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Moon and 7 Penceのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 640
    }
}